寡婦或正常離婚既女人好唔好？

請指教
謝謝

另可一覽
請問娶邊度既女人好？

點樣為之「唔正常離婚嘅女人」